聖誕就到 大家試過攞咩出去交換禮物？

F6果年試過係啲舊報紙檔
買本上年既蘇民峰流年運程攞返學校抽獎
比班主任抽到
諗住逃走 比佢周到
結果呀sir嬲到我Last Day先同我講番野

利申：佢基督徒 好純情果種

留名學野 要準備買禮物

Condom

朱古力

營多一箱

廁紙 濃湯寶 用過鉛筆

仲係小學雞時, 拎左幼稚園得到既傑出學生獎杯去當禮物抽, 仲細心到撕走左自己個名。 抽中果個同學仔好L開心既樣, 我呢世都記得

話唔可以低過十蚊，求其將張十蚊包住金莎放出去

沙灘遮

枇杷膏

收過1 支sample既hand cream, 仲要係Dove

有fd送錄音帶 收果個嬲到撚手扔左

見到有人送摺凳

送過40個波波池嘅波